想學車 有冇好介紹

有冇巴打有咩好介紹
係唔係要去大型駕駛學院先好？

去運吉署報咗筆試，pass咗排期路試先

藤原文太 一滴都唔好滴出黎

沙田駕駛學院啦
最易考呢段路
同埋如果自問唔係反應好
考自動波好d,易d渣
但將來渣唔到貨van車

有呀
Tg me yeahsobaby